中銀月供股票邊張最抵？

爬左文 好似係恆地會最抵 係咪呢？
巴打們用邊張多？

咩問題

Sorry打少左 係問緊用邊張信用卡最抵